有人真係會扭依隻扭蛋？

日本仔真心創意無限

有乜撚用，呢個年代冇手機?

邊到有

鐵膠會覺得好正

仲係前篇咋，陸續有嚟
笨大

扭出嚟就係得一條嘢咁

AEON果啲扭蛋機
扭完分享下

有扭過 好On9

呢d要一套先有意思 佢仲要分1 2

你會揸住呢舊膠去check 路綫？

重覆都唔知點算

等信和買一套啦
其實好正香港都可以出

正喎，不過30太貴

頭已側

其實MTR唔識出產品，成日出埋d卡通垃圾，
明明自己個identity已經係產品

睇完仲搵鬼扭

側乜嘢

新宿？

d高低差準唔準ga
定係9整

日本仔D創意好好，值得買黎收藏

細個佢出過pokemon公仔 仲幾靚下

如果佢有燈就話值30

好玩係好玩
但30一粒

我唔好搵抽鐵線返來屈？

屌你砌完成堆蟲咁

日本仔出得應該準

張圖打側囉仲問

app 冇事

有高低差

係有的

係咪南豐中心嗰啲

完全唔知做乜鳩

實物隻色好樣衰

有個位係90度向上喎，直升機？
仲有好多位，咩地下鐵會行到 30度 45度 咁斜啊

有見過，有分上，下集

真係有創意

好抽象

日本鐵路搞扭蛋
連登仔：好撚有創意
港鐵搞扭蛋
連登仔：屌你老母on99 整d垃圾把撚呀

其實有高低差係幾吸引...
不過30hkd一下真係

30$抽一條淨色膠條

港鐵抵屌啦 成日壞 搞好啲列車服務先啦

香港賣得貴啫

過山車定咩嚟

日本仔就出條膠都有創意過人
日本就有創意 其他國家就垃圾

5蚊粒就差唔多
都唔知做乜鬼d扭蛋而家貴左咁多

我都想知90度係乜站黎

痴線 咁都有人吹奏

有高低差但係冇話係合比例
一條地鐵線咁長, 要整幾到條膠幾長先可以連角度都啱呀

應該係半藏門線住吉-清澄白河之間，果個90度彎都唔係好細姐，夠轉

完全睇唔明

次次topic有日本兩隻字
都有傻鳩懶獨到出黎笑人祟日

高低差
差到直上直落

一套買會平好多

佢好似係向上90 wor

立體喎大哥，你在前面睇咪平面

到底立體感幾差先可以將向上90度睇成平面
以我理解向上90度就係成抽地鐵垂直往上升起

係玩具反斗城門口見過
果陣我都有笑呢款扭蛋

30
扭蛋再唔係比小朋友玩

而家啲細路會扭蛋咩 玩具都轉向大人啦 細路可能連寵物小精靈都唔知係乜

咁貴，比著以前果啲基層屋邨細路
一星期扭一兩次蛋都係五蚊十蚊佢地已經好開心，依家好難有呢種樂趣

俾屋企人見到肯定當垃圾

30$扭條膠

我諗係太細比例無辦法姐。

+1
過3-5年變到100一次

我連搵部機都覺得煩
下下去大商場先有咁濟

old news

好似gundam模型砌完唔要個d架

好靚喎 邊到有得賣？

可能係intersection個啲位
始終幾條線重疊